有冇人試過一個人報滑雪團

想問下有冇人試過一個人報滑雪團

幾時

新手？

上季試過一個人報咗台灣嘅滑雪團，結果復興航空單嘢攪到取消咗...

黎緊都一個人去